23歲so-call有錢女 你肯問我肯答 (2)

承接第一個Post

如何認識樓主

pm, but i don't know how to enter the page

咁嘅post都開到(2)

真係so-call I am a pen

no pm on lihkg牙

this this this that that 就入到

ok haha
喺度傾下計先啦咁

對唔住囉我出膠Post

thx for ur idea

Be fd?

your very are welcome la

好啊

I go to school by bus

樓豬叫Angela?

樓主舊登人？
Btw 樓主諗好請我食乜未

你老未咁都開到二 真正有錢個啲都未撚出聲

唔好阻我發達ok?

是...

帶緊咩錶？

椒鹽豬

等me 都share下so-call 有錢仔生活啦

好好食

唔帶錶
睇時間用iphone

仲有面開2

召喚車厘妹收樓主皮

who? 車里龜就聽過

不錯

so?

笑左
窮人留名睇野

Btw做我女朋友ok?

點證明自己有錢

無拍拖意欲住

are you go to school by bus?

高登首富有過連登咩？

tg係乜

Telegram

上高登勿認真

咁有無性交意欲？

利申 我沒有六呎高但我有六吋粗，我願意進入你濕潤的陰道

無,當然你可以夾硬入,但我唔會Enjoy

冇人愛

回覆咁似男扮女

唔緊要啦. 我關愛你

係咩?

睇番上一個POst

車厘妹貨真價實架

我以為係D咩精神領袖, 真實唔存在

你覺得你既生活同一個普通人有咩分別?

假設普通人定義:
住:600尺
食:1/200蚊餐
衣:百幾至幾百蚊件衫,入門級rolex
行:公共交通工具
旅行:econ非廉航，3-4星酒店

咩證據都無咁都開到2，服得你地緊要。

住千多尺啦, 所以其實計番呎價, 我層樓應該唔止2000萬
食: 有時去酒店
衣: 無得別考究
行: 的士都算係公共交通, 有時Call下Uber囉
旅行: 住5/6星級, 全程豪華私家車接送咁囉

重點係你班連登仔當唔當係證據姐

想上下報搞吓startup嘛？
而家興每個有錢佬都投d玩具玩下，有興趣搵我傾傾

so far無打算.

咁就你既生活而言

你覺得有咩值得令一個普通人好奇?(參照你上一個post既留言而問)

除左住千幾尺 同埋旅行全程有豪車接送外，一個月入6-10萬既中產大約都afford得起(此為生活比較好既普通人例子)

有無諗過移民?

有
周圍住下,無特定地方

你最中意邊個國家/最想係邊個國家長住?
同埋經過post1你點睇連登，我post1 路過無入見有 post2 入黎8 下

點解你開第二個post都唔改返你個“so call“？

有第3個Post就改番

馬來西亞,台灣

LIHKG仔十個有九個葡萄撚, 仇富心理無從發洩, 睇人仆街最開心, 夠薑就拍片公開屌柒有錢人

樓主宜家其實咩心態

遊戲人間

你竟然都要番工
已放工回到家

呢個post係咩心態

so-call你做邊行?

sorry 如果你講左我而家就返去追po

呀唔係, 係Angela 你做邊行?

鍾唔鍾意我??

Marketing

Ok啦, 邊類型既中意?

過下日辰姐

韓燒推薦八道
放題推薦盤田

#如果貪平

Sor Send錯Post :0)

點解會想揀馬來西亞? 貪佢夠休閒?

因為我係馬來西亞出世, 好奇樓主點解會揀果度

都係架
生活可以好悠閒,又可以好精彩
又唔驚語言問題
物價又平
好易買到樓
係好多蚊姐

都係, 果度幾十萬港紙夠買到層唔錯既樓
但果邊感覺似係比人返去過退休生活

有冇上過雲頂賭錢?

上過去參觀
幾舒服
馬來西亞其實幾適合我呢D懶人
見我呢個年紀D後生仔女無憂無慮咁成日出來玩, 自駕遊, 好嚮往

貼D旅行相啦

食唔食榴櫣？

想同你黎料

Not really and never try it

你Up咩

我就要儲一排錢先可以去果邊退休, 反正我本PASSPORT隨時都可以去果邊長住, 果度買車好平, 應該滿足到你

下面張相係你本人?

Yes我本人
好奇怪點解無人問我拎相,哈哈
其實我好中意坐私家車,因為舒服
馬來西亞人好熱情,好開朗啊

馬來西亞人有無上LIHKG

本來都無乜嘢諗住笑下就算
但係你做乜鳩自貼 無人想見到你個豬樣呀 係咪真係覺得自己好靚好正想收兵
又話自己唔戴錶你手上面嗰隻一定唔係錶嚟㗎啦呀有錢女

- 唔戴開錶姐
- 自貼係比D誠心要相既人, 問正常問題, 唔下下質疑我既人睇, 唔係比你睇, Sor

因為就算你貼真相出黎, 都會感覺似係借刀, 邊有人會無啦啦自爆架

我兩個月前先回完鄉探親, 果度冇機打都係靠上LIHK過日子, 或者呢度都有唔少巴打都係馬拉人

一打唔洗找
點解你會覺得有人想睇？
真係好羨慕你咁有自信

信不信由你啦
申利: 非收兵

好奇一問, 馬來西亞係未極多Youtuber而且係搵到錢好似Lim Big Yong果個Level?

你問燦神, 佢會答到你

我都係著番條褲

send多幾張相ok?
我留低個line/電話畀你

你開乜撚2 je 你想點 je 又無人覺得你有錢， 完啦好嗎

豬西都敢自貼 終於發現到開po 亮點
原來就係想自貼 引厹 可惜以樓主的質素🤔

幾錢1q?

人哋話唔係俾啲下下質疑佢嘅人睇㗎 好有性格呀有錢女

2 冇1咁多迴響就自貼？

Marketing先搵得11k已經覺得
而且好多野都真係好井底之蛙 露晒底

自貼左都無乜人理你

咁豬仲要串串貢 想收兵真係砍掉重練先

我屌你一次收你兩舊水ok?

想食軟飯
交換tg?

巴打做爛市？

有人理就係起底既時候

收聲唔好亂吠啦

講到有錢定義好闊 闊你老味 無錢扮咪你呢啲

多謝樓主帶比我咁多歡樂

Btw more圖

我比夠3舊 啃左佢 佢咁無錢 當 接濟下佢 等佢有錢啲

樓主 勇士 勇氣可嘉 唔怕比人起底 竟然先自爆
高境界

巴打啲留言真係又毒又惡

多圖plz

搵我做男朋友果種鍾意

其實我都係上黎留個言, 吹下水, 識個朋友, 張相係咪你本人真係唔太CARE

Lim Big Yong果堆人好明顯只係小數, 因為馬拉始終個科技水平同對上網個依賴性冇HK咁高

冇咩時間追POST, 想問下之前個POST發生咩事搞到樓主係咁比人針對既?

見到你

23歲咁後生
又有d錢
塊面係時候保養下

Marketing 搵11K, Base on Occupation, 我普通到唔普通啦,
分辨有錢人既另一方法,係佢可否Afford連登仔口中既Brand, 而唔係認唔認識果個Brand

唉唉唉唉唉唉唉唉

應邀請Post相同收兵是兩碼子既事喎...
唔好開口埋口就話人係收兵先得架
如果有男生自貼咁你係未話人收女兵先?

你咁推介你係咪大圍人？

On9當有趣,好撚好笑啊

唔係,去過咁囉
好中意去D本土既地方
雖然而家多左好多外區人駕車入我老家阻撚住晒

唔係aff唔afford得起呀 係呢啲係由小灌輸架 你上個post 啲人問你錶 一個都答唔出 就算唔帶都要識睇架 你屋企人冇教你架咩？同埋其實上個post啲vca rv已經好入門架啦 唔係話一定要用luxury brand 而係細細個屋企人就係provide啲咁既野比你 同埋認真 有錢不如讀多啲書啦 一出聲就露晒底架啦

無咁誇下話...
好驚wor

讀書係岩既
所以LIHKG仔都係讀多D書
思考下社會發生咩問題, 而個問題係未100%由果樣野引起
而唔係D女仔比人強姦就話人係公廁,出夜街預左 D警察執行非濫暴職務就照話人黑警, D人自殺就叫人死遠D咁囉, 同埋唔班3721屌左政府先

我估應該係執相果D問題...
不過我會聽話好好保養架啦

上連登預左啦
去到現實社會見到批鬥對象咪又變縮頸烏龜

利申: 參與過社運

所以我好中意馬來西亞,有種人情味喺度,同埋好多唔係迫出來既正能量, 而係從心而發, 祝福你的國家愈來愈物質與精神生活日益豐富!

你塊面既邊緣線鬆弛
23歲女唔應該咁

互相了解下先啦

Load左陣先知你講輪廓
Sorry啊我用開D Term可能老餅左少少
唔知啊, 唔係特別Focus, 自己乾淨舒服就Ok

有錢洗下錢keep
而家先廿頭

咁幾時再去食好西？推薦下你平時食既野

放假/放長假
聽晚去人地間屋BBQ慶生
BBQ燒得靚, 食物質素高都可以定義係好西既, 我覺得

哂夠命未 又唔係真係好有錢，屋企得果幾千萬，香港大把人都有啦，仲要啲錢唔係你搵嘅

其實呢,百貨應百客
又要睇Post又要屌
老老77咁不如唔好入來睇
比D有心同我交流,互相提問既人入來啦

I think so.
仲有幾十年要過 #sosad#
我會架啦

How you define 有錢？Please elaborate

其實我係已經住左HK十幾年, 已經可以話係HK人
只係每隔一兩年會返去探下親
有興趣咪大家交個朋友

You can refer to the previous discussion:

你一次bbq 平均一個人幾錢

幾百以上

好哦
話說我家庭醫生都係娶唔知坡妹定馬拉妹做老婆,好靚,唔知係未貪佢D錢

幾經辛苦先追完你啲答覆
算係比上不足, 比下有餘
利申：我都係搵緊11k嘅「有錢仔」

有咩短、中、長期目標？

我覺得坡妹係靚過馬拉妹, 馬拉妹就算華人都好喇, 唔知點解都係冇坡妹咁白

唔係好明點解你起步點咁高但唔善用d資源增值下自己，比起其他人你本應有機會接觸更多眼界更闊
你有中產乃至so called有錢背景，但學歷咁低我有d懷疑你能力

多謝支持！
短中長期目標都係：吃喝玩樂，去Ｄ無香港人＆大陸人既景點旅行，體驗真正風土人情

有啲難, 搵到我陪你去
之前去馬爾代夫都勁多強國人
諗緊去新西蘭數綿羊

咁我醫生個夫人應該係坡妹
我想問馬拉妹/坡妹係未都好媚外, 貪錢, 搞到當地窮撚結唔到婚?
你真識食

I mean係一D只有當地人為主既地方
例如去台灣, 可以坐車去鄉村影下相, 唔洗迫去士林/清境呢D
想去下百慕達, 盧森堡, 杜拜

能力有限,讀書好差,見字暈...

台灣淨係去過墾丁, 杜拜真係主要enjoy酒店
你鍾意去旅行, 有無考慮將旅途影嘅相彙集成一本相集？

無...相貴精不貴多
一味掛住影,會忽略好多野
寧願記入腦

呢層我又唔覺
講真果邊冇首期呢回事, 只有分期供, 你收入唔高住間細D, 好小可會冇樓
買本地車又有政府資助, 再窮都起馬有綿羊渣喇
我好多親戚都唔有錢, 有個仲係街市賣雞翼都娶到老婆喇, 冇咩邊個FOREVER ALONE , 所以都唔太覺得佢地貪錢, 可能貪錢果D我未遇到掛

唔係唔係戴錶乜？

你份工有咩做？仲請唔請人？Marketing Grad

你jm9?
隻錶Ex送
想戴就戴
做咩無啦啦要我比錢你? 我唔係狗都唔屌咩?

打雜

你U grad?可以叫高D價都得
但間公司好細,出唔到頭架,唔好入,同埋夠人,除非我resign

Nice,好多好仔好女啊都
本地車係未好柒,性能好差?

Master Grad
不過香港啲公司唔係咁睇重學歷, 諗住再搵唔到工就出去闖下

Working Holiday

唔知去邊好, 有BNO好似返英國方便啲

其實只係翻牌外國車, 不過個樣都見得下人, 性能就唔好比喇
絲打, 有冇得同你交換CONTACT ?

1. 我唔係狗,請尊重
2. 如果你身家多過我, 我唔介意你屌7我, 但無既話就算啦

你仲想要幾多...

無tg真係好唔方便

唔中意用,無法啦

咁放個電話上嚟

絲打係咪住大埔？

唔係
點解咁問

咁啱識一個住大埔既有錢女叫Angela姐
仲要樣靚身材好
我偶像黎

咁即係大家無緣相識

咁嘅質素，不了

一個大埔都唔知幾多Angela啦
其實Angela係細個個名來, 識得最耐既朋友先識咁叫

我襯你唔起,又無你咁清高

有緣千里能相會

幾點放工

清高同不了兩者有咩關係

本身我都食得好雜吓，但係睇到樓主個post

真係不了

我用Iphone. 上Google Search都大把圖啦

Bye

1800

當然法拉利果D最爽啦
馬拉係未遠少少都已經零公共交通?

點知你IP幾
打算等Apple出新一部即換

師兄, 點解而家我Post唔到圖上LIHKG既?
選左圖都無反應

SE

btw師兄, 點解而家我Post唔到圖上LIHKG既?
選左圖都無反應, 可唔可以解答下?

唔知喎, LIHK或者up相個網嘅問題？

但係我好似up到相？

窮到冇錢開飯
cda借住幾舊比我食飯先ok？
直接請我都得😞

你住邊可以望到九展?

你Bank AC幾多

有冇we7/tg啊cda😞

we7有

屋企幾多身家

據講計埋借咗俾親戚嗰筆錢, 大約八千萬

眼利

睇番舊Post:

同我扑野ok?

唔同CY扑

ok

仲有的士, 同巴士, KUALA LUMPUR有鐵路, 不過冇咩人坐

我we7 id : julianclw
add me

ok

why無人坐? 位置唔方便?
我上次來馬來西亞全程私家車

大部份人都有車, 好多一夠歲數都已經有車牌, 仲洗咩坐呢d

搭單問, 馬拉係咪好容易投資移民？
屋企人有諗過去做生意

咁俾我扑ok?

樓主可唔可以帶我食好野

你咪思歪囉

好, AA制

我自己唔清楚, 幫你上網查
馬來西亞第二家園計劃的申請條件為：

1、 年滿21周歲且無犯罪記錄；

2、50周歲以下申請人：30萬馬幣存款或者購置100萬馬幣房產+15萬馬幣存款；

3、50周歲以上申請人：15萬馬幣存款或者購置100萬馬幣房產+10萬馬幣存款；

原文網址：

未夠歲數番學點算?
校車? 行路? 屋企/師兄載埋? 巴士?

繁忙時間市內坐地鐵快定火車快?

點可以搵你食??

我唔係好野

唔係呀 點聯絡到

見有人咁想要Tg唯有比個AC你
成年無開過啦
我唔會成日覆

太少相啦，橫掂都自爆貼多d啦

Up唔到唔知點解

貼丁圖啦

普通相就得

坐校巴, 老豆老母車, 近咪行返去
果邊好細個都已經有人渣綿羊仔, 就算無牌都係咁, 博冇比人捉

好老實, 火車同鐵我都冇坐過, 答你唔到

My frozen account:

真係...無車同跛左,斷左腳無分別
但有車就幾舒服既, 亂泊都得, 唔洗迫,有冷氣,係塞到仆街

會唔會有寂莫既時候？

收唔到😞

會, 個個都會其實

Finally uploaded

Finally uploaded[/quote]
狗仔

狗仔[/quote]

隻狗唔係我
我唔養寵物的
太煩啦

真正有錢人，富二代
自己一個都有8千萬甚至更多

唔岀奇吖，世上咩人都有

咪比左Telegram你囉

Here:

早晨呀, 等緊見工

祝你撞不到濕尻HR

LM

多謝捧場

痴線，咁都叫有錢
有錢果班通常比較謙虛
而且屋企家庭教養十分好，好多野都識
而且咁多巴打話你都唔係咁有錢姐，即刻反擊
究竟係樓主窮到得返錢定冇其他野可以講

利申：身邊朋友好多有錢仔，什至仲有一個人係同李生有親戚關係，但佢地都唔會咁樣話自己有錢 有D 朋友屋企又有D 限量版跑車，如Enzo

其實你D有錢Fd講唔講出來話有錢,都改變唔到喺你眼中有錢呢個事實,
喺連登仔眼中,呢個世界有有錢人咩? 佢地口講既平等, 只係想人人同佢一樣窮,擁有一樣既興趣,就叫平等,從來唔去了解人地點解思想同佢地不同。同埋,反擊有咩問題,成班連登仔咁串咁粗鄙,我洗忍? 我的耐性只會留比情理兼備的人

講真樓主你有冇錢我唔評論
但老實睇足2個post
連登仔嘅酸味同心胸狹窄
真係突顯樓主你寬宏大量

連登仔一心想踩低人，點知變成陪襯品

樓主既廣闊既胸襟都被連登仔逼到要爆粗 可見連登仔有幾mean

Btw 你問我答點解變左表達意見

樓主平時自己一個人會做啲咩多？

身邊朋友都so called有錢？定平民為多？

無曬人對樓主有興趣
有無影到個樣既相？

樓主既廣闊既胸襟都被連登仔逼到要爆粗 可見連登仔有幾mean

Btw 你問我答點解變左表達意見

樓主平時自己一個人會做啲咩多？

身邊朋友都so called有錢？定平民為多？[/quote]

有d係真.有錢, 平民都有
平時一個,食野,上面書,睇VJmedia,玩下Wtsapp,訓下教,放下空,落山買下日用品咁囉

有冇諗將來？

有冇公司繼承？

做緊自己中意既野？

如果有一日冇得上網 一個人有咩做？

IG:

都係慢慢升職加人工
無話中意，可接受啦
我都試過幾日唔上網，咪hea下囉

平時有冇月用屋企人錢？

諗住幾時結婚？

呢個世界有妳同冇妳有咩分別？

唔好一足干打成群人

會唔會課金比朋友

平時有冇月用屋企人錢？Sometimes

諗住幾時結婚？呢幾年囉，揾到岩既話

呢個世界有妳同冇妳有咩分別？有，經濟增長多左唔知圍幾多咁囉

少之又少，大家自給自足，比上不足 比下有餘

唔係一碌鳩打一船人咩？

平時食飯旅行住買衫用家人定自己錢？

經濟增長多左唔知圍幾多咁囉

追追post見樓主好似冇咩物慾 唔買名牌 對零售黎講係一般市民
平時幫襯大店食飯, which is 不嬲大把人排隊 少咁個唔會影響營業額
定平時有投資開啲乜嘢？
雖然樓主冇講做咩 以人工萬幾計 對社會唔算好有生產力（家族生意當intern做另計啦）
外國讀書出國旅行詳程唔清楚 不過應該算係非本地？

可唔可以詳細少少講下經濟因為樓主存在有幾多影響

其實對有錢心態都幾有興趣

有冇睇開咩書/邊方面資訊有興趣？
（樓主好似幾中意輔仁 有fd入面做定覺得內容有內涵或者吸引？）

平時對哲學/思辯有冇興趣？

有冇咩宗教信仰/禮節習俗follow or interest?

或者平時讀書比較喜歡咩科目 文理工商之類？

Chi lun sin
型男索女貼圖區？
本身都覺得無乜野
收皮啦屌你老母
咁既樣好心摺埋啦 你好撚樣衰
仲要係度扮有錢 知唔知醜
Btw有錢咁又 係度刷存在感？

做緊野晚些答，抱歉

比2000萬你，會點用

擇偶條件？

借十零萬駛住先ok? 年息5%

樓豬你冇d聯繫方法 一個有錢的朋友都冇 都想識一個

支持樓主

me too

追返呢個同之前果個post會見到，謝謝

對我好，成熟穩重，自己養得掂自己，加分點: 物質豐富提供，自置居所(唐樓，村屋，買左既公屋都無問題）

太少啦~

炒仙股，買唐樓間劏房，去旅行豪游

睇香港01,輔仁，毛記果d少睇，得啖笑

無興趣諗哲學，當然你可以話日常生活全部係哲學，咁就另計

中意social sciences 果d,因為其他唔識，主要係，以前asso都係類似呢些

請尊重自己

有冇政治取向？唔一定親主流是但一邊 自己政治睇法個啲就ok

宗教呢？

Social science 都少少廣 邊方面？定純粹冇得揀所以揀social science?

百份比?
就甘睇落，理財有待學習wo師姐

港豬邊有取向，無神論

岩啊唉，你有乜建議

tg: Joyful_Rowena

你有錢都唔差在少少息啦， 江湖救急還大耳隆數

What a noob

比個Bank AC no我啦

依個post咁多真心膠

大家咁話

淨人幾多吖？我識律師，洗唔洗幫你告佢

仲好多怨世毒撚

世界就是這樣

連登毒撚註定一世無運行
只想社會贈予，又唔反思自己有咩貢獻岀去，又唔珍惜所擁有，仲嫌三嫌四
我知道我咁講實有自我澎脹的連登仔屌柒我一單還一單，其實咪又係不斷放大自己的困境，收皮啦，根撚本你想不勞而獲，老豆係李嘉誠，你都要付出心機守業先得架？
成日話有錢些少既人離地，唔通同你匿入屎塔食營多就係貼地？己所不欲 勿施於人，窮不與富敵富不與官爭你地有無聽過？無聽就Google下，就係你班_ _者不停挑起事端，日撚日睇毒果，先助長虛假消息傳播，帶來動盪

唔係喎
你想聊is ok
我tg: Joyful_Rowena

覺得自己最值得自豪既係咩？

有錢樓主中環食飯飲野有咩推介

大陸妹樣 有錢咪落老蘭比人玩囉悶丫麻，呢到都係金鐘M記毒撚黎既，一定話你不是既

唔係翠wa同連鎖店就得
鏞記，蓮香樓果些囉，入們級
但更prefer上半山d酒吧度食

生於香港
家庭幸福
物質充裕

大陸妹樣又如何呢請問
去過創興同亞士厘
老lan未去過
其實咩係金鐘m記毒撚？

出多啲街 見多啲人 識多啲野啦 咁叫有錢 ，一個招牌責死幾打

會架啦
多謝你提醒啊, 老實毒撚
你係一個好人,你會搵到個好好既女朋友